唔撚識養就咪撚學人養狗啦

屌你老母人養狗你養狗

你養到隻狗可以搞到成個走廊都係你d狗毛，又臭到仆街，成層都係你隻臭閪狗浸除，次次返屋企都要閉氣

晨早流流又係到亂尻咁吠，有人開門又吠，屌你老母吠撚夠未呀，唔撚識管教隻狗就咪撚養啦，而家成層都好撚唔妥你隻狗呀撚樣

你住個度本身比唔比養

最衰就係比養

上黎開post無用架毒撚

我兜口兜面屌柒過佢又同你講咩你條死毒撚

比我批中左辣親你條尾呀

放朱古力or 提子係地下請佢食

有諗過

驅狗器

巴打邊區

觀塘